有冇人公司忘年會喺麥克唐納德搞

麥斯森皇宮

會去廣州煲衲

上個月喺公司討論年尾party去邊,
有人提議去麥克唐納德, 話西式好玩啲;
我話中式先好, 反建議去牡丹樓,
結果老細噴到我一面屁, 話牡丹牡丹冇單冇單唔好意頭,
係去都去金拱門喎~
我把鬼火咪劈炮唔撈